@online{
    raportin-kirjoittajan-checklist,
    title={Raportin kirjoittajan checklist},
    author={Jaakko Laaksonen},
    date={2011},
    url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39483/mod_resource/content/1/Raportin_kirjoittajan_Checklist.pdf},
    urldate={2020-01-25}
}

@online{
    malliselostus,
    title={Esimerkkiselostus kappaleen tiheyden määrittämisestä},
    author={Leena Partanen},
    date={2021-06-16},
    url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39481/mod_resource/content/4/malliselostus.pdf},
    urldate={2021-10-05}
}

@online{
    virhearvio-ohjeet,
    title={Virheiden ja tulosten analysoiminen},
    author={Jaakko Laaksonen},
    date={2019-08-23},
    url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39482/mod_resource/content/1/uusivirhearvio.pdf},
    urldate={2020-01-25}
}

@online{
    excel-2013-ohjeet,
    title={OHJE MICROSOFT OFFICE EXCEL 2013–OHJELMAN KÄYTTÖÖN FYSIIKAN TYÖT 1 –KURSSISSA},
    author={Pauliina Armholt and Jaakko Laaksonen and Marko Ahonen},
    date={2018-09-12},
    url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/39485/mod_resource/content/2/Excel-ohje_MSOfficeExcel2013.pdf},
    urldate={2020-01-25}
}

@online {
    raportin-rakenne,
    title={Fysiikan oppilaslaboratorio -- työselostuksen laatiminen},
    author={Jaakko Laaksonen},
    date={2021-06-18},
    url={https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/245706/mod_resource/content/2/selostuksen%20laatiminen_1.6.pdf},
    urldate={2021-10-15}
}

@online {
    error-instructions,
    title = {Report writing instructions in physics laboratory works},
    author = {Jaakko Laaksonen and Mika Hirsimäki},
    date = {2020-08-28},
    url = {https://moodle.tuni.fi/pluginfile.php/74883/mod_resource/content/2/Report%20writing%20instructions%20tuni.pdf},
    urldate = {2021-05-29}
}
